Donald trump retweet 左美國旗圖

搶旗毛姨姨有咩感想？

自推一下